加國保守黨影子外長：中國大使話加拿大接受香港難民會危及在港加人是無法無天

up

自由黨mp無人講嘢

都有嘅